皇馬欲購泰亞高 索價5000萬歐元

最近幾個賽季，皇馬在轉會市場上並無太大的動作，而今夏在簽下高圖爾斯後，皇馬的收購之手又在蠢蠢欲動，這一次他們的目標是拜仁中場泰亞高。

據西班牙零點電台報導，皇馬已經和拜仁中場泰亞高達成協議，而且拜仁方面也已經同意與皇馬展開談判。現在，這筆交易剩下的就是皇馬和拜仁兩間球會商議具體的轉會細節。與對J.洛和利雲兩人的態度不同，拜仁願意就泰亞高的交易聽從皇馬的提議，因為在拜仁新帥尼高高華看來，泰亞高並不是一個不可或缺的球員。

今年27歲的泰亞高出自拉馬西亞青訓營，在2013年，他跟隨自己的恩師哥迪奧拿，轉會加盟拜仁。在拜仁的5個賽季，他都是不可動搖的主力人選，他和拜仁的合約將在2021年6月到期。在高華錫離開之後，皇馬認為泰亞高是最好的接替人選，而且盧比迪古也十分看好泰亞高。

拜仁願意就泰亞高的轉會同皇馬展開談判，他們的要價大概為5,000萬歐元。

25

Go Barca la

疤依家艾比度負責搞轉會都唔買番 知咩料啦

5千萬咁平